不要說「罷工」，試著說「扮工，罷買」

罷工=
黃絲：罷工冇錢
商家：蝕鋪租

扮工，罷買=
黃絲：糧照出，慢慢做（或者唔做），有錢買裝
商家：蝕鋪租，蝕糧，蝕燈油火蠟

罷工真係麻麻
扮工，罷買=
將示威成本完全轉架

最大損失唔係唔開鋪，最大損失係蝕住開鋪

大家一定要努力扮工
反正你都諗住罷工搏炒，做hea d炒埋仲有代通知金

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

扮工 應該香港人普遍都做到

要再hea d，令公司效率減低，經營成本上升，又要出糧

跟手出左糧就拎晒現金出黎

平時做緊啦喂，點升級好

食完肥雞餐再去勞工處告不合理解顧

推

公司有冇printer? 靜靜雞印多兩張文宣

你想講兩疊下話

3.3有冇食tea先？
藍絲搵你有冇耍鳩佢？

直情做緊